法國太多人隨便講升災同股災 我認為必要制定一套準則

升多過50點先可以叫升災

跌多過30點先可以叫股災

不限港美股

免得太多人濫用

唔識法文

聽father既歌先可以叫善災